老娘的草根飯堂 － 1個鐘放工煮飯日常: 氣炸黃花魚/泡菜炒飯

自從搬左之後，我就盡可能都想煮晚飯
放工買餸返到去，基本上1小時內必須煮好 (我堅持八點半前一定要開飯！)
所以就想拍下 放工煮飯日常vlog ，希望大家都支持下啦！

是日晚餐：氣炸黃花魚& 泡菜炒飯

某人特別鍾意d好嫩既魚，所以今次用左黃花魚黎氣炸
皮脆肉肉嫩，終極簡單！5分鐘就入得爐

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

早晨老娘
泡菜炒飯正喔

老娘

唔早喇！就食lunch

泡菜炒飯我成日整，因為d泡菜一醃得耐就係炒飯同煮湯

老娘用邊部氣炸機

條魚望住你，冇胃口

老娘早安！

比依6.4L

太細唔好用，最少就放得落一隻雞！

點會？！
我特登企直佢！一野咬落佢個咀

早晨！
就午安呀！諗緊lunch食咩好！
今日無得煮

打車輪

氣炸左既魚咀好脆口，一野咬爛佢，脆扑扑勁好食！

一人氣炸有無邊部好用？

其實選擇又唔係真係好多

大牌子就pan記、récolte（但我覺得太細喇）、cuisinart（我覺得cuisinart好d）
雜牌就無咩所謂

黃花魚幾錢？

在「自由」都變成禁語之前，想分享一首歌

心尚存鬥志，這就是屬於你的自由之歌

買左條大既！40蚊
唔知叫唔叫平～

二五狗就收皮啦

40蚊又抵喎，整甜酸汁淋上去食

咩事？

食米線

鹽 Salt
黑胡椒粉 Black Pepper Powder
白胡椒粉 White Pepper Powder
生粉 Potato Starch/Corn Starch

冇分量 ge ？煮餸白痴唔識落幾多

我估佢一係覆錯
一係話你高登過檔連登
所以唔使理呢啲on9仔

可以界個花，之後整個五柳汁就一流喇

隨意就得！你睇片就知，就咁求其灑一層上去就得！
唔洗睇份量！

食左燒味飯！

我咁岩前幾日先睇番係果邊鬧我既post……

點解會走到過黎鬧

G持 我都有拍片 冇你咁好睇

老娘養唔養寵物

你好地地做乜俾人鬧架

佢哋現實中一日三餐應該好淒慘

係都養我先

老娘蒸焗爐用咩型號？

都正

一睇我d片就知業餘到爆！咪玩啦

其實本身想養貓，但唔想再一次經歷睇住佢老死……
我到而家都放唔低阿八

點解張紙要剪窿既

而家咩時候……

仲要鬧分化……

我都唔知講咩好

baumatic……完全唔推薦！唔好買

因為魚皮太易痴底，但就咁鋪紙氣流唔通會無左氣炸個效果

無視佢哋就可以了

特登買份泡菜報紙?

我都有養兩隻貓 其中一隻仲係由細養起
諗起佢哋會死就好難過
最大心願係佢地可以健健康康咁生活然後老死

當年阿八係老死，睇住佢瘦到換到骨，連上斜都上唔到，食野又食唔到
真係好心痛
帶佢睇醫生，醫生都話佢年紀太大，咩都做唔到

所以我唔敢再養

你呢d人現實咪果d買相毒撚囉
護完主又無份屌果隻

白痴

你話係咪係囉最緊要你開心就好啦

P牌仔就收撚皮啦
我屌柒老娘果時你仲係粒精蟲

我係精蟲嘅話，咁你咪係懵卵？

老娘 包韓國辣椒粉喺邊度買？？

唔好同佢嘈啦！

當佢幫我推post囉！

尖沙咀韓國街！但最大果間好似執左喇

我都好耐無去，有大包一定買大包，佢分裝貴d架！
一包可以放成年

搵日過去先

早晨老娘

好嘢，終於有新片

去完報告下而家仲有咩鋪

早晨

記得訂閱加share

今日皮膚敏感，睇緊醫生

like

老娘下次影埋煮完撕開啲肉質就更好
想睇下佢係咪仲好 juicy

無事嘛？而家咁濕熱，皮膚敏感好痛苦

好呀！

其實我都想拍下特寫，但怕影得樣衰！

我俾人夾去飲咗兩餐茶...
啲蝦餃燒賣令到我敏感
嘴唇都腫埋

呢個系列幾好，貼地又易跟

加梳打水之前果個樽仔係咩嚟？

759 青檸汁加落梳打水好正架！

你地鍾意就好喇！

我係想平日就拍下vlog
假期有時間就拍番食譜
咁好似多元化d

你唔食得蝦？

我覺得食物敏感超慘……
我想像唔到自己有野唔食得係幾痛苦！

勁鐘意食蝦呀救命
我係唔會放棄架

我舅母都好似敏感
佢每次好想食就會食左拒敏藥先…
你都可以問下醫生可唔可以咁